頭先有條痴線柒婆向觀塘問我借20蚊

頭先有條柒婆向觀塘問我借20$，又話成個鐘都冇人借，我話冇，之後話我支那又屌老母。有冇人知佢乜水，識佢既話帶番佢去青山好冇

連登絲打黎

之前有新聞拉入後巷老笠 !

大大聲屌返佢啦 老奉借比你嘅咩

報警，打去港鐵有人行乞

個阿嬸係連登絲打

屌你唔係$20都唔撚肯借呀嘛？
你係咪咁撚窮呀
估唔到你咁撚冇良心 咪話你支那囉
我有話錯你咩
屌你老母

揼落水都唔益呃錢核突呀嬋，仲食完野都唔抹咀，好撚核突